[再接再厲] 投訴何妖公開發出死亡恐嚇

巴打可能之前已經向 Law Soc 投訴過, 不過何妖之間公開發出死亡恐嚇係更concrete的投訴原因, 我地再接再厲! 不負香港投訴之都的美喻!

To: The Solicitors Disciplinary Tribunal, The Hong Kong Law Society
complaints@hklawsoc.org.hk

已填好Template的投訴表格:

一定要填Section 1, Part 1 (complainant's particulars)，剔title同填自己全名

第12條問題 ( 第5頁 ) ---如果曾向律師會投訴（無論咩嘢事），就填YES，並寫係關於乜嘅投訴，如果冇向律師會投訴過，就填NO

記住喺第5頁底簽名同填日期。

PDF第7頁嘅Personal Data Form 嘅Part 1都要填，因為律師會需要聯絡投訴人的方法，不過可以只填電話或地址其中一樣。

Personal Data Form 第2頁亦要簽名同填日期 。

注意律師會應該會將complaint form同附件發送給被投訴嘅人 ("We understand that The Law Society will send a copy of the form...to the law firm or solicitor...that I/we are complaining against..")

push